毒撚通宵秒回

精神啲啦

係 咁就年幾兩年
小老

支持樓主

Lm

到

Lmmm

以前冇咁多嘢煩
人越大越多嘢煩

你個po真係搞唔掂

ok

瞓未

同感
不過我一直都咁煩

新po留個小名

過海未

飲水啊

我個個已經1001左

Bb

我美！

過左兩次

即刻去

搞唔掂

做數啦望

你有咩搞

Ok

咪撚抄啦

仲唔訓

咁仲唔收工？

愚人節
有冇人俾我表白

飲多啲

一半啦

其實冇

對唔撚住..

開始沉迷打機

@讀

做緊數 做曬先瞓

仲係九龍 橙

快手啦慢吞吞

冇啲誠意

咪搞

典解你唔@我？

小小算啦

咩數

抖抖啦 好攰

咁點溝仔

喺度

How about me ?

牙美

咁慘豬
做到攰搵我吹水

做曬都咪瞓啦

Now

咁快又出返九龍

ok pmed

你On9?做人唔瞓有咩樂趣？

唔打擾你啦

典

Replied

佢好驚死 所以唔跳窗

我都冇

快搵人向小妹示愛

飲多啖啦

秒回我

好廢

秒你

邊玩邊溝

幫我做未

唔飲la 好凍

Bb留低ok?

求指教

好想整衫仔呀

笠u

影相擺落功課度

牙美我好攰

做數8

可摸耳講幾個好好嘅笑話

做到邊

幫我推po>all

攰咪訓囉

Miss?

你有

我做題數先
要寫文

個game 可以連線架ma

你仲衰

留tg即刻有人pm

幾個笑話

我嘅人生

啱啱先覆完你點miss

咁屈機咩

躝

Prove or disprove each of the following statements.

咩game咁好玩

搵我bb help u

釣魚 捉蝴蝶

64無死人

我好靚仔

是

挽留

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

Ok wait u

十尸

動物之森

你知我唔會

今日真係好開心
聽日一定更開心架
係咪啊哈姆太郎

每秒都可以miss

黑夜不再來

係 真係會

難啲

但聽日冇約

認同

其實一早知

依家周街都好似賣曬

又灰
我訓

分享未

即興有feel啲

又瞓

cls咗

約咗屋企人

無switch嘅無野玩

佢咪你屋企人

冇常溫水？

屋企人有問佢要唔要tgt

你琴日食完飯今日唔好食

咁佢要唔要

Mo

我諗住今日食麵。。。

唔要

禾茅switch

熱水呢

我都冇
唔打算買

咁冇計

我買online 版算
唔想出街買

都冇呀 得返雪櫃嗰啲水

係咪呀 你咪撚食飯呀
聽日影哂3餐麵比我呀八婆

係
不過都正常
怕尷

巧

好好玩

怕尷尬 唔出聲

今晚竟然係醉酒佬喺度嘈

而家炒到好貴

我嚟

咁算啦

但佢上次有同屋企個老人家嗲幾句

識做

仲考慮緊買唔買

做咩事喊

隻game?

飲太多凍嘢都唔好

係
老人家小開心

唔開心咪喊

唔緊要啦

本身都冇打算要買
前排個價好似跌咗
啲fd有入手

對 之前啲game玩兩玩就冇玩

有料 抵佢有女

我都係
我地好夾

要愛惜自己

Hi

閃先

你老婆鎖左你門 冇門口入啫男人老狗

由開始home office
就開始炒

仲唔瞓？

Ok bye

啲人屈係屋企太悶

Sorry係愚人節表白衰咗

我本身都以為我唔中意玩
但而家上左引
不過可能都係玩2，3個月就未必再玩

樓豬聽日放假

Halooo

放到禮拜五

唔駛早起嘛

Switch好多game 可以2個人玩
所以受歡迎啲

真？
咁我快手清哂啲功課佢

有咩關係

想幾點瞓

得一個人 都係ps4好

同佢打機

真啊 搵定戲睇算。。

三點啦最遲

係

我得1個人.........

攰就要比自己抖下氣

比少少希望我之後又攞走

加埋我咪兩個

幾時都話你最sweet

好想睇套幻愛

咁我返黎

只知道是時候拿着鮮花

仲有28分鐘

要了
你快d陪佢

Yes

屌你老母YouTube 播咁甜嘅歌做乜

都可以玩
我都一個人

咁先慘

多謝你

tgt 雀仔叫緊

我愛佢呢個po個個都知嘅

無了

點呀

功課做成點

咁快？

好呀

我而家先知

睇住等你

咁我同你咪兩個人

即約

咁我都懶得買lu

我唔會走

睇 睇完之後一齊討論

唔好同人講

可以連線

預左

pmed

抖下先
好攰

甜到咁都有

Gay

唔好走

都冇得睇

我覺得男主角幾有氣質

坐咗係張床度望住個窗

地方的毒撚

收到，果邊傾

邊有

我啱啱先開始做
呀星呀星 接力

手機同步唔到youtube

你icon好睇

愛我別走
如果你說

我真心嘅

係 好嘈

係。。今晚早咗叫春

我睇遊戲個post 好吸引
之後有2個fd 就話好好玩架
之後。。。我就入左坑

我愛你

放假就係要任性下

鳩柏豪都不錯 其實

個個玩動森 無人開raid 心鳩淡訓教

唔走

我問掛仔

保守秘密

當我係咩

見唔到樣嘛屌

俾返啲希望你

Too late

我都係 嘈到個頭好痛

需要溫暖

應該我問你

有希望定無走

係 做得毒撚真係預咗
但都會唔開心的

no joke

見到樣都唔驚

冇甜過

一石二鳥
突然好想做題數

支持掛仔

你不愛我

點解冇得睇

多謝你
基路難行

咁癲係咪得日文版

樓望樓 不了

你開心仔左喎
加油

有希望 唔會走

若你喜歡怪人

你唔比人地屋企望海

Real

仲有啲樹望吓

戲院唔開

同條女講

基路仔:

成個moon都蟻喇

笑咗

集氣

冇人玩lol 心淡

條友短見 抵笑

係啊 今日發洩左黎

你reply我但係問佢

中文呀
我down左澳洲版
我今日玩左好耐
不停搵錢

你最美

諗左啲衰嘢

🥺🥺🥺

都好 起碼有啲雀陪自己

冇女

需要愛

知咩事未

咩呀
我個reply覆佢㗎
你又搭嘴

我咪答咗你

祝你們幸福

買switch啦
If u can’t beat them join them
我聽日買驚算喇

心動了

我屌你

佢比到你

here

唔係呀

笑緊

？？？？幾時

做咩

有錢女

收我做兵

得幾棵

Sor
我唔了解男仔點發洩

佢有女之時 就係我同佢關係結束之時

原來新戲

乜嚟

反之亦然

做啲好傻嘅野姐

都唔止幾棵

點解唔收錢

大家一齊屌佢

你甘願嗎

不嬲靜係針對你

👀👀👀

我嘅存在就係想帶歡樂比人
我唔介意比人笑鳩我

其實女仔先會咁發洩 不過唔講咁多

我甘願

搵下

真
唔好踢爆好嗎

知 輸得好徹底

唔覺
我依家喊緊
你整喊我

貴圈真亂

冇事！

好撚煩

係
所以我靜雞雞mon po算

想g

佢會唔捨得你

就係呢句！唔好做兵喇！

基路仔都唔識 好打有限

我都唔知
要召喚掛仔

煩咩

能否搞清楚這個眼前人是我

我心係你度

點解

儲錢買ipad同ipod

Sweet

佢八婆黎

唔講了 我盡量唔會再做

Give it to me plz

收皮

一直都有

麻煩友

古古怪怪

做其他

iPad 世界第一

你大把

森林？

幫佢屌7佢
比佢tg我

Ok sorry

你地係

冇囉

好啊

即係咩

下世希望唔洗再做毒撚

總之開心返就得！
不過唔排除瞓醒又頹

佢得罪你啲咩

氹返

關我咩事

抱抱

個friend終於肯應我

係 知咩事

怪叔叔

緣份

我係其他人口中知道佢一直呃人
但係同我講嘅嘢版本係第二個版本

小gay

Im watching u

教你

點解要恰鳩毒撚

咁佢搞到你？
呢啲人自毁人品on99

因為你成日扮毒撚

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

都係 已經特登唔應佢
同埋佢個人真係幾戇鳩鳩

想課

我不過是個人 都會難堪

又屈

iPad Pro 2018

咁就咪鬼應
唔洗同呢啲人講野
佢哋通常呃鳩埋自己
一陣傷害到你

卡關了

妒唔妒忌

有啊

專心開工

牙秋

係呀我已經冇應佢幾日
啱啱又喺度自己同我講嘢
佢真係呃緊自己
你點知的

證據

如何

渣

你點知的

佢地好愛你

掙扎緊聽唔聽錄音

唔洗扮

不想充當他替身

正啲？

搵my bb help u

小心駕駛

見到呢啲人多
就算你問佢佢都唔會認
佢只會搵咁多藉口嚟掩飾
呢啲人要遠離
無論做同事定朋友都不了

我個人就係證據

訓唔到點算好

咁冇野好傾

所以笑鳩我

卡關鳩

強行搭嘴

咪屈

我係連登識呢位絲打
即係人哋同佢講嗰啲嘢其實佢自己心裏面嘅答案都認同嘅
但係佢把口就話唔係

聽啦 等咁耐就係為咗段錄音

入嚟攝時間

快 有小小Kick住咗

絕了

真

@唔b

卡鳩

你性格係點 想知

仲要係女人
好恐怖
小心佢搞埋你

教我

幾時同我打機

真係唔識。。

學你

下個禮拜先 星五好多Asm

Ok...我連套嘢咩名都唔記得。。

屌你都好撚廢

聽咗

我用緊 覺得好正
買埋筆

餵食仔好Q

唔睇女人嘢都唔得？

結果如何

櫻桃小丸子

等你

有人想搵你幫

不了

條友消失咗

係呀
我係好心推介佢去嗰度
跟住我係問返嗰個人我先知道原來佢個人係衰人

你真係當我on9...

好衰
咩企圖

唔係當
你係

明知道敗仗 就不應該對抗

Ok..

[member]

我淨係想煲劇用

唔知
同埋我推介佢去佢好似試人哋咁

都合理正常嘅

咩？？

咁更要買Pro 靚聲靚畫面

Pro d聲真係不得了

大師有嘢想請教你

死就死

已丁

Tg me
其實未必識

聽日真係睇睇先

仲有嗰個垃圾touch bar可以飛廣告

唔可以再冇咗任何一個手足

哭咗

求我

下年先買Macbook pro

唔緊要

秒回我ok?

What

回咩好？

Just cause you can’t see him doesn’t mean he isn’t there

溫和傾計幾舒服

其實我想死過無數次

愈來愈肚餓

我都唔係好識講嘢，真毒無計

Btw你咁夜仲唔訓，有心事？

人我一次命，珍惜下比較好

你兩個想發展？

搞咩失眠？

不了 對世界失望

咁我都係，夜晚好鬼精神

出哂事喇
個fd出哂事

今晚唔會
我陪你

好多嘢執著都無用，不過會唔會消極咗d?

因咩事失望？

出咩事？

331 咁都唔失望？

唉擔心左好耐既野

我呢排都瞓到，但瞓得好差下

我覺得可以再堅持一下，雖然唔知咩事

反正都發生咗，由佢啦

辛苦左我個fd

咁好好休息下都好既，反正唔係感情就係事業金錢，幾樣都係硬唔來

可唔可以知少少咩料？

又係你

仲掛住個女生？

得閒去認人
仲有手足未認到

好想訓 但訓唔着

依個時勢有d危險

有心事？

你求邊方面㗎？

早抖了
sweet dreams

好憎prime number

8

Why?

又無講到咁大道理

不過心情真係好麻煩，要就住來

唔入唔得

因為份功課好多都關prime number事
個人覺得雙數靚好多（雙數一定唔是Prime )

做到了

恭喜你

認人認人
關注組要人

咁快手做完佢就算再沈醉係自己鍾意既野到

好

下一題冇prime

掛哥瞓咗未

我唔鍾意數學了，好累，諗起當年苦心研究微積分個d好好笑

咩topic 我唔知識唔識

做緊數

相反
我果時就係讀微積分而鐘意左數學

愛死佢了
數>女>all (有心情做數果時)

probability咋

幾時deadline

仆街我prob最差 但兩個人做好過一個人嘅

掛哥

probi好易姐

4半 收工

我本身都係咁以為

渣架

咁邊個岩

咩人黎 prob冇兩個答案
方向一錯就成條錯

睇英文睇死

醒條黎玩下

拎黎睇下

呢度 邊個得閒睇你d數

你

你計到幾多

清搞咩

邊有咁細

個胃脹到頂心口，吸氣都覺得辛苦，因為有少少咳先至去睇 老母逼我去睇

9做
691幾

我信自己！

咁呢加典？好瘦喎你

信唔係問題 你點做先

Ok firm me correct

屌又話40幾

所以咪我啱信自己

咁咪出答案
幾鬼易

姐係點 40幾果個唔係你
咁都要呃

個醫生話我身體好正常wo，係食幾多都一樣，無論瘋狂食肉定蛋白質食物+運動都一樣

叫佢食蕉

咁正常就得啦運動量大？

真 我信自己

中等

陣間寫低做一次
應該都冇40咁少

咁應該真係食唔肥個啲

做多次變30幾

我做左幾次都係5809

之後d分題拎埋黎
一次過殺哂佢

夠鐘用腦

屌你你d答案次次都唔同 笑死

我禁機拎u

易到仆街

我土炮d用分數仲準過你

勁撚到 想拜你為師

我唔識用計數機

瞓咗未

外遊回來，家居隔離中，第八日
感到喉部異常不適，且發冷 (家中無探熱針)
現應該點做？去醫院？？
在線等

去狗屋

ii 1102
iii 5847
iv 0329

就

係超易 不過好耐冇計 可能會錯

唔好瞓，我失眠

點解失
我開完工隨時訓

課金比人幫你計

隻眼合唔埋，但腦好多無聊嘢彈岀彈入
你返咩工？

例如呢
唔諗好快訓得著
都係果d垃圾工

升key雀好嘈
咁你係咪日夜顫倒？

慣哂喇完全阻唔到我
係啊好耐喇

喂清 又唔一樣啦

Yss

我信自己

木錢

以前失眠得好勁時，覺得喺張床到好嘥時間
之後搵咗份酒吧侍應返
返咗半年就冇返 發現雖然都係朝早先瞓 但返夜個人仲殘

升key雀

咁早抖吧

咕菇固

好洗腦，覺得好嘈 但個腦會跟住佢有規律咁升key

🐎🐎翻工加油

早晨

早

早抖

聽到好多雀聲 但冇固姑固

呢一年都無左

升key雀叫聲：嘔 嘔 嘔 嘔 嘔 嘔 嘔
每隻嘔字個key會遞升

係咁吱吱吱吱吱吱吱吱吱

我呢邊都有吱吱吱嘅雀，4點幾開始吱

好嘈

對

點解人要唔開心

開始明點解哥哥今日死

因為愚人節最大嘅笑話係自己

佢仲要係有震音果隻

當你做野仲煩啊

各位早晨

Ok now

早睡早起

比狗打？

已經做緊

個頭好啲未

準備沖涼之後去買倉鼠

想識

支持你

我老豆叫我養龍貓

攰到pk
頭先發夢一嘅路玩捉衣因

柒嘅

愛你

再瞓多陣

早晨呀 今日走堂未

贏定輸

十二點九上堂喇
我都係岩先起身
好晏喇

俾人捉囉一路

睇圖真係搞唔掂

幾時放假

咁起身食少少嘢先

今日聽日後日

有人追真好

如果呢個時候約飯局係咪唔係幾好

你想分枱食？

4人咪得 or 3

係都遲下先啦
一陣上報比人笑鳩就尷尬

咁又係

4個on9仔食飯真攬炒

好悶

佢未醒咩

未 訓死咗

難怪你會係到

？？佢醒左 me一樣可以出現

建議唔好

y

驚你膝頭痛

佢冇咁小氣。。

專心啲陪佢好過啦佢醒咗嘅話

其實都係

食左奶醬包

唔爭氣笑咗

我嘅存在就係帶歡樂比人

佢>all

想食

又抄

已經足夠

今日又好似凍凍地

我整俾你

人有相似

係 好過咩用都冇
多謝你證明左我仲有啲用

圖？

咁樣唔得

食咗嗱

再整過

下次呀
排你第一位

留名跟進

好了

掛仔

肚餓未？
終於打啱

叫緊lunch
又想笑9我

呢啲係情趣
我又煮個麵先 冇力做數

搵人幫我打氣

牙讀仲有6日就交3份功課

加油

Reminder

錫啖

很好

真 等佢冇得話冇人提

佢會照話冇人提
佢好撚古惑

「冇人提我交功課🥺🥺🥺」

唔洗上堂

佢扮咖炸
你唔信問牙秋

咁有咩做

今日食咩

唔問都知

我都Off

做數要不停食野 如果唔係頂唔住

車仔麵

真係凍
出咗門口
大家著多件衫呀

我都想食呀
好冇耐食過車仔麵喇

我食朱古力就夠
唔知咩癖好黎

落力為你好 得不到分數

我做慣了

點解唔幫我叫埋

依家成日都食

溫書我要食軟糖

都慣 冇人珍惜

你咁遠

我係自己煮公仔麵同搭包咋

對我好未

好近

我珍惜

但屋企隻朱古力好甜 已經揀黑色果隻

付出同收穫係唔係正比

你係屋企多？

反比黎的
睇下啲仆街就知

未輪到你 請排隊

這麼近那麼遠

幾時都話掛仔最好

朱古力好甜
盡量都唔食了

咁開心 羨慕

我見到條隊都幾長

心的距離

好早啦

其實無野做

打機

今日有咩做

打乜

又830？

咁仲好啦

So you can buy 🍣

idk too
頹 唔想郁

Your favourite 帶子壽司

食少少嘢再攤

都好少少 好似

幾個都叫長

關上心房

雞柳 今日過成點

無聊既一日

你呢？扮工？

寫文可以係屋企寫
即刻留係屋企嘅時間可以連續啲

長到可以收皮了

咩appssnapchat?

方加

心理上舒服啲

有咩做

醒左 正正

打機 上連登 搵嘢睇

食早餐

醒 睇到上面掛仔提我做功課

睇嚟我哋一齊醒

咁sweet

嘩屌

我呃9佢

唔好呃埋自己

盲了

叫我地呢啲毒撚點頂

我涼都沖埋

戴咗黑超

:::睇嚟我地一齊沖

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

唔sweet 專心上堂抄note

幾點完

能承認嗎我故意當那電燈膽
他若你們完場時若替也不難

sweet

咁易放棄

3點半

老了

see you later

善良人埋藏著最壞的心眼
妄想一天你們會散 會選我嗎

真的累了

對手太勁

仲有個半鐘

諗太多

好 瞓多陣啦

你又知

佢對你係

感覺到

我陣間都要

好肚餓。。。。

今晚又唔洗瞓

食嘢啦

想像力太好

一齊唔訓

食左個包。。。餓死

直覺話我知冇感覺錯

試下接受

食多個啦

我就得嘅

訓

See u

每次聽到li首歌 就會諗返起以前嘅經歷

唔諗啦 都過去咗

Jealous

我對你不離不棄

你若不離 我亦不棄

樓豬真係好鍾意jer住人

牙柳我嘅

睇嚟我又想做弱者嗰個

掛仔世界第二

我第三

牙柳第一 好似係

直覺有冇話你知係邊個

分享雞絲

我要訓著

話完都冇用 我都唔識

冇咖啦 今晚早啲瞓算啦

呢到已經2個

唔要
衰腦

Be strong

????

早睡早起身體先會好

不服來辯！

我唔要身體好
受夠了

身體唔好仲難受
仲多啲煩惱

咁食完野先瞓啦

呢度冇嘢值得我留戀

心照

起身就9xx

雞柳都係我架

@秋 話你唔值得佢留戀你

Unfollow 咪無得睇

好衰

咪爭

冇心照唔到

下次早少少

叫我嘛

事實暴力

從來都唔中意阻住人

痴線

好啦喎 你唔好成日報串

都真 事實殘酷

佢真係好衰

唔想
大家又唔係反面

瞓醒好爽

而家係佢唔接受你

@雞柳

我篤灰狗

頂撚住

唔記得你冇心

係 早日接受

明的

咁會點

想報仇

瞓醒之後冇嘢做先慘

點解決

我

冇期望過你會記得

人總需要勇敢生存

冇錢喎

How

我講我就真

爆炸

會的

Bomb

好kick

冇乜胃口

點搞